點解每次有反對聲音就話係割席? 亂咁話人割席呢個行為本身就係割緊席

對自己人可唔可以冷靜小小?
而家d三毛玩緊呢招呀!醒小小，唔好再俾憤怒令到失去理性